依家入0003点睇

諗緊入d 0003收息，會唔會太貴？但之前去過二十二蚊。依家十四蚊合理乎？

另外其實rsi点睇？係咪到三四十時

入先較好？

点你老母

返中國啦

幾時去過22蚊

對唔住
手機打字自動

自睇錯第二隻

對唔住